無跌番1千點以上好心就咪出黎叫

跌個1百就叫股災 大戶就係睇住你班人黎食